武汉领骨灰家属排长队....咱们快要亡国了...

还一个个染肺炎死

亡国了....
建议大家练一练肺...

咁少

貨如輪轉
大展鴻圖
生意興隆

開香檳

客似雲來

死咁少

熱烈祝賀
年年有今日

然後呢堆又一齊中

相信政苦，年年有今日

死全家嗰啲咪冇人嚟攞囉

死光最好

一家人齊聚一堂

全家死晒果d 邊個去領？

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登内外充滿了快活的空氣。

又人群眾集？咁咪永續14日？

有冇記者問下福壽園嗰啲有有盈喜？

老鳳成日叫人去打狗殺狗 唔好比老鳳呃

聽我講句 唔好被憤怒沖昏頭腦

當你踏足社會 眼界廣闊就唔同想法。

上連登勿認真 講真後生仔 讀到大學 自己識衡量下風險

有咩得著 冒險畀人拉 諗下自己將來啦

同埋老鳳永遠縮係背後得把口

推人去死 監就人地坐 自己就繼續打份政府工安安穩穩

咁支共都算幾有良心，咁樣分骨灰，冚家剷都有人拜